佢DSE冇3322，佢讀完VTC HD，冇大學學位，但生意成功成為網紅，有車有樓，可否跳讀 HKU Master？

佢DSE冇3322，佢讀完VTC HD，冇大學學位，但生意成功成為網紅，有車有樓，冇ielts，GPA below 3可否跳讀 HKU Master？

咁咪報bachelor
冇bachelor 點master

出嚟開班都得啦仲讀